警方上周六屯門清場 一被捕男子疑患愛滋病

反修例風波引發連場示威衝突，警方上周六（21日）在屯門市廣場附近進行清場行動期間，以涉嫌非法集結拘捕一名男子，帶署扣查，惟據知警員在疑犯身上檢獲覆診卡、10多個避孕套及一支潤滑劑，查問下始知對方疑患有愛滋病。消息稱，疑犯28歲，報稱為翻譯員。
據了解，警員通訊群組正瘋傳有關消息，並提醒若在拘捕行動中發現被捕人士有傷口或流血，需提高警覺。

呢位巴打可以做死士wor

識玩

笑死

抵班黑警自由fight

係咁hi 落啲人到
之後噴落人地塊面

生化武器

清算警畜 你我有責

又係東方

伊波拉病毒. jpg

陳豪針筒插sky

每次都帶幾盒condom 出去
保命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你班狗自己上深圳叫雞有唔少都有性病啦，怕咩

愛滋都唔割

愛滋針呀.jpg

次次都冇證據

每個手足都話自己有愛滋，睇下你班狗仲夠唔夠膽打到見血

啲狗以後唔敢打到流血啦

手足利害，，狗仔依家肯定滕晒雞

有時真係忍唔住笑

帶十幾個condom同潤滑劑去示威係咩玩法
奇撚怪喎

仲敢唔敢下下打人打到見血咁狠

抵啦 打到人見血丫拿

食女?

入黎就係為左陳豪.jpg

路過都拉啦

真係笑咗出嚟

可能人地有下場呢有乜問題

班狗多左個名 愛滋狗？

呢個真係識玩 但覆診文件冇得造假

雞姦開人班狗表示

狂賀，班黑警咁鐘意玩屎眼

啲黑警邊有傷口得義士有傷口
..........
btw 有咩病呢啲係私隱，咁報出嚟都得嘅咩...

諗起整蠱專家

自殺式化武

新玩法

［遍地開花］廚房兼職汁男會好好保護大家

生化義士

急不及待好想跟臥底mandam交配了

好明顯係食仔

會唔會比黑警用黎玩9義士

紙皮得呀? 咁condom都得啦

冇都扮有啦
起碼黑警唔會打到你出血
可能掂都唔想掂你
拉完即放

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

藍絲谷已經瘋傳大量少女中招

加埋梅毒先正，中左醫唔到斷尾

一定有打到出血啦

等班黑警驚返幾個月都好
打得咁爽呀哪

真義士

據知

so what - ho sum la - 21st century la

啲黑警成日集體去叫雞，佢地身上啲性病抗體應該多過你地

咬鳩佢地啦

咁驚,姐係打到人地見血
有body contact啦

毒法師

含口血 噴落d黑警度

劉馬車

一野咬落popo隻手

紅絲

毒系出現了

唔理真假都笑出聲

利申 核爆都唔割

終極生化武器

等你地仆街係咁扑頭

十幾個condom即係一盒新condom 黑警玩數字遊戲之嘛 重有人地都冇話去示威
即係一個買一盒condom同一枝KY上房時比人拉咗

欣賞義士嘅付出，不過有tk嘅機會

壓頸無流血

咬佢老母

扮有愛滋是不是護身符

佢主要係有覆診咭

以後俾人捉大叫我有愛滋

打得咁撚爽

女仔都有性病

唔敢掂佢

唔知黑警有無打到流血呢

終於爆核彈
未有反送中之前，就連FA都會label 愛滋病人
有病人公開講過，受傷時善意提醒救護員要戴手套，然後全程到入院都被標籤

等你班popo咁鍾意扑到見血丫拿
今次捉蟲喇
整個全港愛滋病者大遊行
睇黎扑唔扑

萬一用用私刑扑到佢流血就好笑

識玩一定係咁玩
啲狗見到潤滑劑+一堆condom會聯想到gay orgy
以毅進仔嘅思想應該覺得唔駛驗都知係AIDS

屌又係抹黑法

扮愛滋 班狗應該唔敢打到你出血

好撚易俾賤男叫雞惹返嚟

留長留尖d指甲 有咩事自殘噴血

唔好推

因為疑似患愛滋就話人做死士?
煲底除罩相見呀 一個都不能少呀 講咗咁耐都可以唔記得

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

義士

應該唔敢打佢

要唔要籌錢幫巴打醫好

9.27 毋忘新屋嶺

9.28 民陣

9.29 全球反極權

[/quote]

你有冇常識架......

醫學系義士

stigmatisation....

過十年有得醫
但而家

套提上，回家用！爽呀 !

POPO如果打人打到出哂血隨時奶野

梅毒有抗生素啦

90年代電影橋
21世紀抗爭用

高質死士

新職業 unlocked

敬禮！

冇錯

打到人地爆晒肛
依家報應黎啦

缺一不可dllm

被捕後同畜龍講:
等第日我地係油麻地男性社會衛生科相見啦

淨係驚個空窗期
本身已經無朋友
仲要唔敢同家人接觸
隨時已經頂唔順自殺

生化魔法

以後被捕第一時間咬爆自己咀唇噴鳩啲黑警，嚇撚死班仆街

不要歧視愛滋病患者

頂 手足好波

不過係咪會覺得有愛滋病好唔開心
唔緊要㗎 手足就是手足
依家啲愛滋病食藥好容易控制咋
將壞處變成利用嘅野都好呀
要畀黑警感受愛滋嘅痛苦

真

笑還笑，小心popo 本身都有愛滋

其實佢可能食花生 又可能藍絲？ 鶳手足都要小心

黑魔法師

唔係幫被捕人士打愛滋針吧

成班大叫有愛滋病 然後撥黃色水有無得諗

歧視不存在，可以claim工傷了！

屌我D袋長期都放幾個condom
廢事用果陣冇......

最強戰力

做乜鳩，咩年代仲要標籤愛滋，百粉又有乜居心

冇感染到啲狗真可惜

哇啲黑警打到人爆肛
之後拎枝血琳琳既警棍打到其他人爆肛
咪會亂傳愛滋

問班克警知驚未

啲死差佬都有愛滋啦怕乜

核彈

幾時有新職業 護士
有時藍絲跌親fa幫佢地打針聽講會快啲好

放幾個定十幾個先

我屌曬你地老母
義士有AIDS係俾你地笑既咩？
係咪自己人俾人拉都要笑呀？
我屌你地笑義士既仲衰撚過班死黑狗

假到仆街

病歷屬於個人私隱喎

最強武器

急不及待

做咩歧視呀？愛滋病唔示得威？

阿雞上身

死士 salute

爆人缸係黑警，提防愛滋又係黑警，想點撚樣

28歲就愛滋

屈機義士

但你都係無機會用到

警嫂危險了

完全被捕人士私隱權

五大訴求愛之大聯盟？

求其搵個道友做戲俾人拉，抹黑示威囉咁簡單，成班傻仔和應

屌你講野用腦啦

新職 火法後就係 .....
愛滋系義士 技能: 用愛去感化黑警

示威者係yellow object黎, popo唔使驚

班黑警個個都有愛滋梅毒啦，成日去支那叫雞

對唔住
其實我都...
個晚仲流咗好多血

無論點義士都係比人拉左，都一樣要幫佢

咪搞，啲黑警真係有愛滋

D狗都冇 見到血實嚇到賴屎

警犬帶頭歧視愛滋病人

亂捉人嘅後果

上次唔知邊個又係一堆condom，難怪某類人士特別需要壯陽藥。

正常捉人又點會流血

我覺得係陰謀論 為新屋嶺有女手足被popo強姦染上性病而舖路

屌你老母咁講野都有

popo 本身好驚返工中愛滋

不滿瞞疑犯或愛滋帶菌 警促醫管局設高傳染病通報

帶潤滑劑

你知唔知道有愛滋患者係一出世就有愛滋(因為阿媽有機會傳俾佢哋)

被捕記得大大聲叫
我有愛滋
咁啲狗就唔敢打你

火魔法>血魔法

雖然好衰，但好想佢傳染比班黑警

利申識佢 佢係同志友善既社工 身上會帶住呢啲用品宣傳安全性行為 雖然佢後生個陣唔生性 但佢有時都會幫手落前線做家長車幫班細路走 希望大家唔會帶有色眼鏡睇手足

一定會

入左新屋嶺既話保證全場攬炒

正解，黑狗通知其他狗係狗屋要小心唔好見血

如果傳新屋嶺女義士有愛滋
邊個黑警驚到賴屎去驗嘅就係老強嗰個

佢係新屋嶺應該會得到禮貌對待

終於可以破解黑警了

東方+疑似

應該想老屈義士啵

似鳩作

幫推
星期二9月24晚上7:30有民間記者會

血染的風采

識玩一定係含血噴人

伊波拉呀！唔係狄波拉呀！

唔多信東網報紙佬同班狗講既野

雖然狗中招係開心
但可以話係雙刃劍
因為狗中招之後一定報復
邊個比愛滋狗捉到就要預左中埋招
然後中招既手足就繼續抗爭再比黑警捉
黑警再中招再感染其他手足
loop
愛滋之都

你唔打到人流血咪無事
你搞到人流血就自己攞黎啦

仆街藍尸思維以為咁樣可以分化我地
思維唔知停咗係幾多世紀蠢過閪

真 · 核彈

出現了

而家愛滋係咪叫做有得醫
好耐無人講呢個病

你理撚得人 上完街有下場唔得咩

有冇諗過都係抹黑示威者既一種方法

大家咁開心做乜

傻啦, 點會冇

中左愛滋嘅黑警仲可唔可以繼續做警察？

肯定唔敢亂打

連登咁既職業都有得解鎖

10個套

愛滋病病人的血好重要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我驚位手足被班狗更殘忍咁對待

一早應該咁玩

其實愛滋針一定可以嚇到班狗仆街，佢地仲要有屋企人，除時家破人亡

年青力壯，留番嚟屌警嫂

可以
但我會懷疑到底係咪鳩拉，同示威無關
甚至乎係fake news，因為段新聞最尾寫話「警員通訊群組正瘋傳有關消息」，講到好似係whatsapp流傳果d小道消息咁

狗：我唔單止有愛滋，重有椰菜有梅，你夠我玩?

黑狗鑊鑊打到班手足爆肛，瀬野唔奇

原來「你唔好搞我後面」係咁解

唔怪得知星期六物資入面有兩盒condom

疑咋喎 似係gay 拎定期檢查嗰張卡囉
一盒dom 一枝ky姐

唔撚得！話知佢咩事 我地要一齊煲底見

高招

大愛手足

我知係廢news
不過作為醫護都想正正視聽
除非你成桶血兜頭淋落自己傷口到
如果唔係無可能掂到血就傳染到

你估喪屍毒咩

唔割

屌你哋班仆街仔呀
黑警低能唔讀書，少見識就冇得計呀
上面一個二個係咁中傷 HIV+ 嘅手足
你冇撚嘢呀？
好心就收下口，自己反省下

聲稱追求民主
但又帶頭殘疾歧視嗰啲人
難聽啲講
仲衰過共產黨

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

撚狗

驚未呀你班死黑警

我背囊都有家庭裝

屌忍唔住笑

愛之警

血魔法，新職業

d毅進犬咁無知，可能以為掂下都會傳染

原來帶十幾個condom就可以防止被毆打出血

你講野之前用下腦ok?

含血噴人原來可以係致命武器

你地唔好炒大佢一陣佢真係係新屋嶺對D女大開殺戒咁就係仆街冚家剷架啦

小心用語 義士可能會唔開心
除咗佢仲有好多其他唔同類型嘅示威者
要一齊奮鬥！！！！！！！！！！

你岩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有覆診卡姐有食藥無傳染性架

我有林鄭（淋病），有愛滋病，
專搞屎忽鬼黑警

場景好好笑

👮🏼: 呢張咩卡黎
😞: 覆診卡
👮🏼: 咩覆診卡呀😤 dklm
😞: (細細聲) AIDS
👮🏼: 大聲d呀，咁L細聲，阿sir聽唔到呀，信唔信我打斷你隻手呀
😞: (勁大聲+噴到阿sir成面口水) AIDS
👮🏼: (一樣打落去被補者到)仆街，噴L到我成面口水啦,乜L野AIDS呀
😞: 愛滋病
👮🏼: 🤨⁉😨😱仆街啦
媽咪呀🏃🏼💨

衝去廁所洗面

咁鍾意爆頭吖拿

啲狗本身都叫雞叫到hiv positive